中醫同巫醫有咩分別？

搞埋一煲野就食得

搞咩呀，搞基就有你份

飲呀清 食

巫醫可信性高好多

試過去非洲睇巫醫，醫返好便秘